(閃電十一人)先簽左高拉錫 再簽左拿卡錫迪...黎緊簽埋馬列斯 麥巴比

仲唔到我廠玩曬

入雲加我信

爺爺

笑左

閃電十一人